想搵冰雪女王1957年版嘅廣東話配音版

近排又上frozen 2突然心血來潮記返以前依個版本嘅冰雪女王，我記得喺我仲係讀小學嘅時候買成報會送動畫VCD，其中一隻就係1957冰雪女王蘇聯版嘅廣東話配音，都睇過好幾次有啲對白都仲記得。但係唔知點解隻VCD整唔見咗，可能畀我老母掉左，依家上網搵係搵唔到廣東話配音版本，我覺得非常可惜。

想問有冇80,90後巴絲明白我講咩？好想睇返因為係我嘅童年回憶